供成原來冇2800

自己冇貨，但係就不停推介比人買

2800 呀婆都識推介啦

巴菲特推介sp500都叫有啲實力證明
供成

可能有3800

光伏伏伏伏伏股

老老實實推人買2800又真係冇錯 如果係for啲唔買美股嘅人

咁講無錯嘅 大把人白交智商稅
無水人買屎坑股都算係咁

諗唔到推咩就推2800

如果要靠股評人推薦先識買邊隻，即係冇獨立思考，冇獨立思考既人最岩2800

投資實力中等既人都唔會買2800啦

佢講得無錯wor
每個人能力、風險承受能力唔同，佢推介2800俾人唔代表佢都要揸

其實係

同d 醫生推介 科興 但自己唔打一樣

許樹x?
叫人買自己唔買
叫人打自己唔打

富途係咪借訪問為名想佢出醜

我五年前就秒供左3800 支牛幾時搵我上去

我就唔打科興啦 不過我推薦比你打

如果你想無腦咁玩
佢又無錯
3厘息,之前有排有4厘
佢唔識美股
唔通叫你玩ARK果堆咩

推 Passive ETF 都可以接受嘅。

咁佢啱，我有實力都唔會知邊個係供成

垃圾友黎

買之前望下恒指成份股包含邊幾隻先

收皮啦
呢D ON9仔係到扮大袋
又咪係一隻牛市股神
仲放埋D中二圖做頭像
收皮收山啦